睇左半場波,法國豬腦搶到正前係理所當然既事

十球CHANCE,一球都入唔到
做到十年銀河盤隊正選

佢冇法國正選並唔係呢個原因喎😯

衰咸濕

好似係勒索自己隊友

g5g咩叫理所當然=.=